金鐘勇武反守為攻打到班狗上車走

古時戰略都係先殺敵人嘅馬匹，斷人後路，可以參考下

利申：學術交流

快裝Cloudflare 1.1.1.1+WARP vpn，守護你及朋友家人的網絡私隱及安全,不要讓壞人,極權有機可乘！
Use the Internet fast lane by installing 1.1.1.1 app. It's free and protects you from Internet spies!

#1dot1dot1dot1 #anti totalitarianism

請大家幫轉， 保護互聯網隱私！
Please share to all your friends, families！